人地話今日818出黎嘅人肯定少過撐警集會喎!咁點先?

香港人又一次CLS

五大訴求缺一不可!
香港人加油

港人又一次CLS

五大訴求缺一不可!
香港人加油

唔好俾佢停!

五大訴求缺一不可!

五大訴求缺一不可

721

811

最強即時地圖

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!! 需要各區現場情報員

250萬人都快過啦!

今次連告士打道，高士威道都爆滿。現在都仲有好多人由北角行緊去維園。上次200萬人都冇今次咁勁。

我估分分鐘有300萬香港人出咗黎!

你地話呢?

你估今日有幾多人出咗黎?又估下黑警會cut幾成先公佈?

250萬人都快過啦!

今次連告士打道，高士威道都爆滿。現在都仲有好多人由北角行緊去維園。上次200萬人都冇今次咁勁。

我估分分鐘有300萬香港人出咗黎!

你地話呢?